NBA球星保格同孫楊講：NMSL（你媽死了）

屌

笑死 學以致用

串得好

靈堂失火，火我放的

fwfd

笑到傻

尿紫楊真係抵撚死，一沉百踩

支那豬國粹係nba事件之後開始俾全世界學左

自己都唔尊重自己既事業，抵死喎

原來係真

下面ENZO巴個COMMENT

點解假？

句野好撚耐 小粉紅唔識英文
去d國際明星ig留言nmsl
外國人問號左幾年

自己太井底，好少睇明星嘅IG FB, 第一次見NMSL

反而個白人靚仔豎手指公個meme 最近成日見所以知道「你媽死了 靈堂失火 火我放的」

好撚正

bogut應該係indigenous people 黎

用得好呀

原來係croatian同波班一樣咁勇

識玩

尿紫揚